[I/A] Fate/Grand Order繁中版 [29] 準備射爆莉莉絲同BB

Fate/Grand Order（FGO） 繁中版

官網

官方facebook

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版。

其他Server就可免則免。

如果想入坑嘅巴打推薦去淘寶search「FGO台服」

入面有好多唔同組合嘅石頭號，可以自己睇下邊個啱再決定點起手

同埋講還講最好唔好講幾多抽中

考慮下抽唔到嘅巴打感受

最後希望大家和平討論，唔好成日發動PVP mode

開個post都咁閪耐

同埋點解今次都係29...

開個post都咁閪耐仲要開錯

個Heading睇咗做準備射到莉莉絲有BB

擅改官方設定粉絲無法接受！《FGO》官方繪師繪製的溶解莉莉絲因雙腳惹禍致歉！

成班廚到入魔

2創算數啦

柒左勿推

B叔留名

駛唔駛咁

你開唔開返個30架

開個3000比佢

3001

開過個
今次個title改成射到莉莉絲有BB先

[I/A] Fate/Grand Order繁中版 [30] 準備射到莉莉絲有BB

重開左